有無巴打試過冥婚？

點識到你老婆

試過，佢今晚番黎我要同佢離婚